香港有冇Post-Hardcore撚先

隔離有metal 呢到有Post-Hardcore
有嘅大家聽開啲咩?

定係對大家黎講仲係燥音

冇接觸過 有冇入門野推薦

留名睇下有咩歌J下

我聽a7x算唔算hardcore

可以試Sleeping With Sirens
大路嘅有Bring Me The Horizon

我覺得佢地似係metalcore多啲

instinct of sight ?

Being as an ocean

Pierce the veil 算唔算

Soe 算唔算

coldrain

其實 classify 做 hard rock 咪算囉 唔通真係首首歌分 grudge, pop punk, emo, screamcore, metalcore 咩

終於唔係班過氣撚係度圍爐

emo仔就emo仔啦

太籠統唔係一件好事
rock發展到今時今日 hard rock, punk, core, metal同grudge已經係超唔同既野

召喚靚女唔柯屎巴打

一年半前鐘意左Dance Gavin Dance 超正

emo仔正啊你識咩

終於有人肯開post，而唔係metal post討論

聽日cu band soc ap 有instinct of sight 同逆流

LM

一直都聽開band sound
但真係唔識細分啲風格

入嚟學嘢

Attack Attack!!!!!!!!!!!!

咪即係emo

巴打聽咩

Post hardcore係emo
但emo仲可以係”pop punk” ,screamo 或者indie rock

睇依個仲好啦

（雖然唔知有幾準）

asking alexandria

睇過佢幾個 video 都冇

放低歌先

前嗰排見到Oliver去行山 佢可唔可以岀啲歌黎聽下

學術上點為之post hardcore？
同hardcore有咩分別？

冇聽 只係好憎啲人當BMTH呢啲當metal

通常啲人 嘈=METAL

點向唔係聽開既人解釋咩係post hardcore

另一個metal post大把啦

咁又阻止唔到人地點諗嘅 我地有我地傾

咁快沉左

召喚成功 但我係絲打

有你就夠

推

有冇人討論core

佢唱live真係唔撚掂

差得過 Dave Grohl？

一唔開心聽佢唱the pretender 即刻開心番哂

呢條真心覺得有啲柒

喺Hall歌嗰啲都ok

不過屌你Coldplay都搞未撚死過
有人話係Coldplay抄佢album cover所以報復

on9先聽metal 嘈能喧巴閉

走

係啊 album cover都係生命之花

有冇人遲啲睇miss may I

好能嘈

KPOP世界第一

Thy art is murder

本地band maniac

1月黎香港喎

Deathcore刀算

Source

留明

其實metal，core，emo呢堆少眾啲嘅音樂類型真係好難分

爭咩呀 溝埋一齊黎討論呀 笨

仲有班人會將metal再細分

以前高登啲metal post係唔比core撚埋堆

唔算

emotional hardcore/ post rock/ emotional Punk

heart in hand撚有沒有

另外本地我鐘意the priceless boat

門生散左babd

Brand New

Emo band唻

真正稱得上post hardcore既有兩種
一種係處於hardcore punk之後企圖突破genre既果堆band
所以啲媒體可以連the used/bring me呢啲都放入post hardcore個框框
第二種我係從返龐克既歷史脈絡去理解。post hardcore明確既一個起源係屬於fugazi/big black一眾dc band
去理解post hardcore我會用返佢地做準則

點解唔係post hard core

好老實講
係我心目中最identify到brand new呢隊band既一定係the devil and god呢隻碟
而呢隻係emo到震，到今時今日我都係會當佢地係emo band
但若果細心聽佢地啲野
好多influence其實係90s啲grunge同punk

Envy算唔算

有冇人聽Motionless in white

Iwrestledabearonce

學野

估唔到香港地都咁多知音
希望有一張local band會崛起
令到多啲人可以欣賞

唉 唔喺香港

有無人鐘意佢地

其實如果分得清metal 同 core 就ok啦
但都只係比較籠統咁歸類

因為依家聽開既band 其實佢地好多時都係滲左好多style
即係唔能夠話佢只係xxxx咁來形容囉

但大致上只要有叫同唱既haardcore我就分佢做post-hardcore

比較中意
Being as an Ocean
Dayseeker

仲有
The Word Alive
Architects
我都當佢地係post-hardcore咁聽
當然係有metalcore既味道~~~~

門生真係好可惜
係佢地令我了解到本地indie band
開始聽post-hardcore野,一d heavy 少少既音樂
再慢慢會去睇live show

the amity affliction

又幾撚正wo

local都好多勁hardcore band
King ly chee fight club 遊蕩 門生

呢樣我都唔太知 我都唔係好熟佢地

未聽過 而家聽緊 有Bullet for my valentine 嘅感覺 幾正

分清metal同core好緊要
咁先有個分明啲既觀察去聽metalcore(對於啲無技術既所謂metalcore表示零容忍）

Post-hardcore 新時代音樂

第一次睇post見到有同好

第一首識係呢隻